啱啱海怡係咪停電

好似係

以為跳fuse

閃左下一部腦reboot，一部無事
仲搵緊咩事好在見到呢個post放心晒

好似好多困𨋢

樓主住狗宿？